﻿girlname=Riesz&girldesc=Una principessa esiliata da un remoto Paese dove la gente possiede sangue non umano. Ha avuto parecchi problemi con creature tentacolute.&image=Slave-Riesz.png&gamefile=Slave-Riesz.swf&Tentacles=true&mode=hard&renown=medium